﻿1. Проверить что, при оставлении коммента пользователем он добавляется в канал.
2. Отделить отправку комментария от ее реализации используя IPusherService.
3. Проверить flow create-delete канала.
4. Проверить flow create-delete ветки.


Возможные улучшения:
1. Добавить синхронизацию комментариев с gitlab (проверять коммент, его наличие и обновлять в чате) **(major)**
   a. Добавить возможность редактирования\удаления комментария в чате и отправки изменений в gitlab. (обратная синхронизация) **(minor)**
2. Добавить изменение названия mr-a если на нем есть апрувы (вначале добавляются галочки) *(minor)*
3. Убрать звук при уведомлении о начале ветки (если возможно) **(major)**
4. Событие (Следует обратить внимание) автоматическое добавление maintainer в чат, если там много комментариев **(minor)**
5. Подменять имя создавшего комментарий на имя в чате **(minor)**